You wanna buy a GTR,right?

《道地極品解茶呈獻：為何深夜總是餓》-- 法式洋蔥湯

今集真心好笑